[認真] 唔好再叫人淨係放焦點係上環 黑社會之後先清算

喺要2樣一齊講！

根本成件事好大可能係克警嘅策略嚟嘅

黑社會點打人 文宣可以細力啲
但警方故意放人、999無人聽、999叫人驚就唔好出街、報案室落閘、成晚拉1個人、警黑合作
呢啲位一定要大大力咁文宣
拆對家個台 比壓力警察 實施圍魏救趙之計
而家仲有好多元朗人被困啊！黑社會仲橫行無忌啊！喺咪唔救佢地啊！

同一時間都要大力文宣警方唔聲唔聲係上環無預警下開咗30槍 過分武力

正如開頭所講 成件事好大可能係克警策略嚟嘅
而家警方就喺試圖利用元朗事件減輕開槍嘅輿論壓力
或者利用開槍嘅事掩蓋警黑合作

如果我地淨喺講一樣唔講一樣 就係中曬佢地計 所以一定要2樣一齊講！

光復香港 時代革命

推啊

唔好中計啊

推

幫手推啊

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

上環係暴力鎮壓，
元朗係恐怖襲擊！

2樣嘢都同警方決定有關！

幫手推